我岩岩係茶記叫左份炒蛋

個樓面嚇到面都青埋，之後叫左廚房大老出黎，我比人屌左兩句我堅持要食炒蛋，之後就比佢地打左一鑊 ，唔做我生意。
有冇人可以講我知發生咩事